屌你老母凍死LZ了，決定射波

聽日去先函谷關

負由我比嘅